寧願係餐廳登記個人資料，都唔好用「安心出行」

係餐廳登記個人資料，最多咪俾政府知道你某日某時去過邊間餐廳

好過裝安心上路，俾政府24小時監控，仲可能偷你電話資料

Push

英文名，持有電話號碼
超簡單

其實有冇人知
登記左d資料會點處理

暫時仲有太空頂住
名落Peter chan呢啲咪算

而家係要求留姓名和電話

啲資料會係餐廳度

同埋政府有可能拎嚟睇

我喺度諗，有舖頭整唔見啲資料
跟住柒婆話要防止洩露私隱，全部裝安心出殯

正常應該係keep一定時間冇用就由餐廳自己銷毀，應該同cctv記錄/相關個人私隱條例規定既方式差唔多？

最慘係啲資料唔齊，最後又係用嚟搞啲黃店

登記好過用apps

起碼唔會納入大數據

例如佢可以知你成日食黃店之類

收皮啦屌你老母

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」，也被稱為「破天窗效應」

順便會賣俾廣告佬

佢實有大條道理強制裝安心出行，
一日未強制一日都唔好裝住

我地唔係要走精面
我地要反抗呀 明唔明呀
唔理最後反唔反抗到都好
起碼都一定要有強烈意識想反抗

但樓主你已經一開始接受咗個apps呀
我地唔係用緊小聰明
係自己慢慢放棄緊自由呀

我叫莊安心，佢就叫齊出行

索爆老闆娘加我contact，偷偷J我唔同app上面個icon

登記公司電話得唔得？都搵到我架

Apps我一定唔會用

可以

咁即係你會點做？

認同，登記資料你可能會唔小心寫錯記錯
餐廳職員又無可能check你身分證

反抗

太空卡+fake gps
android機先有得咁玩

又黎有咩高見 其實你呢句其實無意思
更加唔會令人想同你討論
因為香港屬於香港人
大家都有責任一齊諗點解決
而唔係淨係推到落我話事

我自己係想大家保持反抗/獨立思維意識
諗下鋪頭前嘅體溫計係為qr code而設
只要入親鋪頭前都嘟體溫嘅人
到時自然會”習慣“掃qr code

到個日先再諗，唔好自己當左對方已經行左下一步

點解要俾
屌你老母
又玩假兩難？

我都明巴打你嘅想法
大家都只係搵方法減到最低傷害
而巴打呢種都係反抗手法一種

只不過呢種反抗都係極權嘅planning
所以我係想提出要解決根源多過治標
sor bro上面語氣強行咗小小

佢唔撚係想問你高見
筆戰手法黎咋
你冇point點踩你
呢啲人只係想你講幾句
然後cosplay藍絲笑柒你

終於有人講出呢樣野
成日走精面就以為自己避到
比政府精明
經歷左上年成年都係咁
真係

一間餐廳全盛時期會有幾多peter chan
又係你呀陳生

唔理佢真心定假膠
但香港真係好多呢d人

keep 31日

我就唔信要身分證登記啦，亂填應該過到骨

老作ok?
陳大文

唔堂食咪得由19年開始大家都係講唔消費喇

三十一日，之後店舖自己處理

On9, 封關咪無咁多嘢
日日都有未知，係未知定選擇性未知

我明啊
所以最鍾意借呢啲comment做延伸
目的係駁到佢地一棟都無

但多數我都只會揀引戰cm回覆一次
目的都係希望有更多人會見到我cm
而諗多咗更多唔同人角度
交流角度就係討論區嘅重點

如果有太空機冇sim冇network係咪scan會好d
連幾時去過某d餐廳都冇手寫資料

繼續被剝奪社交 vs 去黃店登記

睇你覺得邊樣重要

歡迎討論

有錯的話，屌得細力啲

想問下係6點後先要嘟 定變全日都要嘟
講真你手填資料邊個知係真定假 好過用app

我係真係唔知點做所以問你意見唔係想推落你到
你講到反抗即係唔係單純"唔配合"
而係"主動" 作出阻撓
你係鼓勵大家去每一間食肆撕爛佢啲qrcode?
定帶支筆去改佢張qrcode 等人地掃唔到？
定你會點做？

除左係腦入面叫自己唔可以習慣之外
門面野都係會做黎走下精面

呀笑恥局長話行入去就要

有容乃大

但唔知搵唔番個人 佢會唔會入黃店數
借啲倚罰佢

一樣都唔撚比啊柒碌

登記咪又有資料

應該係有案例時會睇
然後話手寫嗰啲甩皮甩骨認唔到
屌部分巿民不合作
然後應該會由政府物業開始裝人面識別
冇apps就影相+報名

呢個真係難搞

唔洗落真名既登記不嬲落姓陳

溫家寶

落假名咪得

如果逗到唔出奇

兩個方法都係On9, 將責任推比食肆，無核對都係追唔到，如果只係想記錄行程，用最簡單方法，就係就甘用影相影二維碼，就係Touchwood 有事，相有攝影時間日期都一齊追到，駛Hi用你個濕9App咩

登記仇人資料

填個人資料果陣寫字寫樣衰到睇唔清

或者寫錯，咁樣有冇用？

carry lam

登乜鳩呀
直接抵制成件事啦

毅進仔 $100

其實只要佢搵隻藍絲求鳩其寫個名 再搵狗查搵唔到佢 已經可以停業 有心造你大家點防都冇用

我見好多人share呢句
但問題而家反抗暴政能力都無
一係唔去有關地方
有需要去咁又可以點處理？

卡都唔撚入啦

最好上唔到網

我叫安安，條女叫佳佳

錦鯉放火魔未？

唔通咩都唔做？咁你有咩高見？

對唔住我打完都想自己笑自己

班傻鳩懶型姐
話工作需要又會話人港豬

樓主比起無人格的毒男算講得正面，起碼樓主唔係為極權粉飾太平，直接講出個事實，如果你有咩恕氣，就唔好用黎攻擊同路人。連登仲有更多嘅打手值得你去反

正視聽: 並非必須裝「安心出行」, 不過唔好幻想可走精面hack

如果唔小心寫錯字會點架

姓名：陳笑恥
電話：99912345

餐廳攞嘅資料最多同你book 位要嘅資料差唔多。

當啲餐廳再黑心啲，賣啲資料出去，最多都係收廣告電話同啲騙案whatsapp

agger
根本就係應該唔裝照入去堂食
強制裝已經唔合理
更加冇人有權檢查你電話

佢點知啲料真定假
餐廳無權睇我身分證

登記個人資料, 一定要寫真名? 寫英文名, 花名得唔得? 完全唔知實際係點執行, 玩死餐廳

例如我叫劉德華, 如果寫劉先生/Andy Lau/華Dee得唔得? 到有狗衝入黎check先認頭

push

蟻民點會有自由架
你由幾時開始有錯覺覺得你係有自由？

餐廳登記資料 千祈唔好手震寫錯字

之前儲定嘅黑警名同電話no. 有用了

記得千奇唔好留假資料

其實我唔裝 拎個電話係咁易揮一揮得唔得？

想睇師兄去藍店掃跌哂啲溫度計

講真 你嘟唔嘟佢根本唔care
現階段無辦法全民監控 遲d難講
成單野只係為左搞黃店
佢只要派d臥底狗去唔嘟code 就夠料charge間鋪
亦即係anytime可以玩9你 唔洗再用封區
自由市場？玩完了

我反問你會點做只係想有啲建設性啲嘅討論
討論下大家可以點做而唔係集中討論點做唔好
當然你可以誅心論我話我係藍屍或者駁到我一棟都冇
但我相信呢個唔係你原意

唔係黃店就梗係無問題啦

但唔想咁樣搞鳩黃店
一出事佢打電話都打死
仲未計假資料
呢度未諗到點拆

No Compromise

要用另一部電話?

Blacklist左果啲cold call電話終於有用

依家兩樣揀一樣咩 唔入去食先係正路。

我的名字 :

Владимир Владимирович

我已經準備咗習近平俏像準備喺鬧市踩佢

你比試下亂填，佢check cctv上門拉你，睇下個時仲有冇人敢亂填，又或突擊入店抽查。 一日有呢d 措施，一日都唔好堂食。

太空卡只係為避冇可避時用，而唔係用左太空卡就ok, 照去玩去食野。

真心，搞到黃店之餘，仲可以睇到咩人食黃店然後留人底
到底邊條粉皮諗出黎，真係驚香港唔夠亂

下下都寫咪好麻煩，又阻住後面嘥時間，分分鐘畀後面屌，倒不如拿拿趣scan好過塞住哂。

自由？ 食飯自由，社交自由都被剝奪咗， 可能佢已經習慣咗覺得依家好自由

你應該問資料不小心送中/外洩有冇刑事責任

政府：沒有

當餐廳book枱囉

咁我堂食果陣係張單到寫自己名+電話
走果陣自行銷毀就OK

除非政府要餐廳留紀錄啦

根本要點做政府班人都唔知,成班都冇帶個腦返工,又蠢又同主流社會脫節.

9123 1234 謝穴我

你都on9 你唔咁做
佢一樣控制緊你自由 你唔登記咪邊度都唔洗去
咪一樣係俾佢搞9緊 以為唔登記就好型咩

收皮啦 又係到講啲垃圾說話

不如講下有咩高見 點反抗？絕食？

問題係唔用就等於反抗緊咩？
為左唔用/唔登記
而唔去一個地方某程度上你都係無反抗到/接受緊
一樣係剝奪左你去邊度既自由

我語氣好似重左 sorry
我意思係
唔用/唔登記唔等於反抗緊
為左唔用/唔登記
而唔去一個地方某程度上你都係無反抗到/接受緊
因為一樣係剝奪左你去邊度既自由

齊唔齊都搞鳩架啦

Chris Wong

吳安心、畢出行

諗深一層其實即使出貓走精面其實都係話咗畀人知其實我個人私隱嘅 priority 唔算好高
咁遲啲就痾篤尿都要登記
三思

長期有2部手機，一部愛美，一部愛國

至少 at this point 唔會高得高食嘢

入餐廳都未必人人避到
你要見客都係去餐廳 cafe 呢啲
或者你要去入境處拎護照移民，要去郵局拎掛號
呢啲你點都避唔到
所以點都要諗一個無咁大傷害既方法
你可以話係走精面

其實醫學角度，啲資料儲藏兩星期都應該燒毁。

其實花名都可以係真名

如果港超聯所有球場只可以用安心出行出入，咁你打算點？放棄入場？

其實條例有無限登記完資料要keep幾耐，黃店可唔可以登記完即刻碎咗張紙。

要動用check cctv黎捉你 姐係個個時間有播毒者同緊你食飯
你要擔心既已經唔係你亂唔亂填呢個問題

外賣都要
佢就係用權力趕盡你

佢比試下lol.

政府真係擔心武肺，一早就封關啦。 全球都借病搞大重構。

真係scan嗰啲黃店可以幫幫手加料

好名好名

我意思係話 唔洗杞人憂天
佢地係唔會因為你9填個名9填個電話就拉你ar……

我叫葦名一心

Who know.